元朗有條友 暈低左 停左心跳！！！

邊邊既人

白衫 唔知邊邊

白衫個邊

黑果邊就抵撚佢死

做緊CPR

救護做咗好耐心外壓。。。。。。
希望無事

LIVE 緊

老黑？

屌你老母臭閪啦

白衫係黑社會定自己換左衫嘅人？

I mean黑社會 sor for 1999

有傳言相關村落，未fact check

白衫打人，克警掉頭走，扮睇唔到

立場有live

睇live 佢自己追人打 之後暈低

個呀伯自己暈低
無人打過佢
抵撚死

抵死

咪撚比佢死
便宜咗佢

AED機 30% survival

睇緊live 佢諗住行出去時自己暈低

老黑太激動心臟病

心臟病就咪出黎行啦

擺撚面興奮得濟打人爆左血管啦
屌你老母 低死啦 有報應

白衫
渣架

黑社會來

Push and fact check please

係咪白衫喪屍暴斃

I mean 黑社會 sor for 1999

白衫就wfc

好波

老百姓殺死黑社會不犯法

【警方通報“昆山砍人案”：騎車男不負刑事責任 撤銷該案】

江蘇昆山，寶馬男追砍電動車主遭反殺引發熱議。今日，昆山公安通報稱：電動車主於海明的行為屬於正當防衛，不負刑事責任，公安機關依法撤銷於海明案件。拍手叫好！！

黑社會 抵撚死

死左我開香檳

黑社果邊唔係黑衫

如果係黑社會果邊就真係抵撚死呀！！！！！！！！！

見到
希望白衫

似心臟病發

望住佢無啦啦暈低左，似係中風

報應呀屌你老母

咁多人著白衫 做埋白事囉

白衫果邊就抵撚死啦

天理昭彰，報應不爽。

我冇野講

邊度live緊？

仲CPR? RIP啦仆街

係咪黑社會果邊

黑社會死撚左都唔抵可惜屌你老母

報應到啦 我終於信呢個世界有報應

自己爆血管

係咪黑社會果邊？

唔會賴我地掛

RIP

打人打得太激

現眼報

自己友定黑社會

心臟病發 抵撚死 死全家啦仆街 現眼報

自作孽不可活

死左佢啦

死咗點算呀牛屎佬

黑社會定市民?

勾結黑幫搞到死人，今次港共政權同黑警玩出火

天水圍來？

如果死撚左我實幸災樂禍

賴撚硬啦

2019-07-21 ~22:45
元朗西鐵站過百名白衣黑社會無差別襲擊無辜市民實錄
（林卓廷Facebook直播存檔／直播備份（14日內有效））

直播存檔

直播備份（14日內有效）

賴警察啦ON9

屌 死唔去

急救緊……
果個人開頭仲企係度
應該有記者影到過程

救得返

為個少少錢出黎既後果

蒼天有眼？

應有此報

黑社會救番都曬葯費啦

實會

第一個竟然係黑社會

要搵返段片出嚟，提防俾人屈

黑社會就抵撚死啦社會垃圾

r你老母咩 抵撚死架佢

報應

自己跌低？

屌 好似搓返起

白衫順手做埋白事啦成班野蠻人

打人打得咁爽吖拿

一定會 中共例牌

不建議電擊 好似真係死左

死左有幾多安家費？

lm

[索償港鐵]係西鐵站俾人打既索償港鐵

rest not in peace

佢頭先訓低個陣
仲有碌棍係手上

fact check

我宣布「政警鄉黑」大合作，「黑警、黑鄉、黑社會」合稱「三黑」，必須追究「三黑」暴行

好似係籐條佬

古有馬上風, 今有現眼報

Fact check

返唔到屋企嘅手足入黎!! 有地方落腳!!

途人定黑社會

好似鄉黑黎

皇天擊殺？似心臟病

抵撚死呀 現眼報

屌 仲救黎托咩

係牛屎佬既快d 死，唔好等，即刻去死！！！！

皇天擊殺

如果係牛屎佬就抵撚佢死

落地獄啦！！！

頭先有睇live企喺到自己暈低

條仆街頭先追人打啊屌

係, 之後隔離D鄉黑發左癲

唔好炒車住

對家嘅？ 如果係對家 希望佢救唔翻 好快一家團聚

天收

43分鐘左右(以家LIVE-6分鐘左右)

in pieces

比天收？

蘋果個直播無人係佢旁邊 無啦啦訓低左

有冇搞錯 冇人打死佢 竟然自己死
益左佢

好丫 白衫呢
佢唔瞓底都走唔到

好似真係死左 如果係白衫牛屎佬真係抵佢死

唔好冇事

無警察但有救護員?

心臟病\

不過留名睇TVB報成比後生打死

身為黑社會居然同警察政府勾結,羞唔羞家?

打人打到...
有請小鳳姐

死亡 +$1,000

黑社會果邊就死撚咗佢喇

唉屌，好似死唔去
又有番

搞旺佢個喪禮啦 黑社會唔係好興既咩

唔好咁老定

白衫打人 唔等於白衫一定是黑社會

今日遊行都好多白衫人

屌好似未死得

黑社會就快啲死

人在做，天在看。

傳開去

之前有手足換左白衫 搞清楚先

如果真係黑狗 抵撚死

醒返就記住下次唔好喇，生命寶貴啊

打人打到死左....係咩玩法

收安家費

街招

死得好 死得鬼馬
可稱霸只有他

屌 救得返

香港警察已被元朗黑社會招安，新編為黑犬堂。新成員約三萬頭，恭喜元朗黑社會勢力一時無兩👏🏻

係冇哂反應。。。

你含撚啦仆街

籐條佬既話就由佢死啦

林鄭又搞出事
美國佩洛西單法案呢

死老野自己哮喘發作下話

白衫又出動

0012 元朗
圖中人士正接受CPR搶救，現場有人說他已失去意識。
#蘋果

痂左線

係黑社會
右上：

班仆街害死自己友

push

apple

屌 救返醒
希望入到廠都係死

快啲死

係真係天有眼

暈之前拎棍既

唔緊要，其實大家都明

自己想追住人打 追追下自己暈低 天有眼

我真係恭喜晒你呀牛屎佬 唔好撚散住啦反正著晒白衫咯

佢出殯果日大家可以一齊去上香

死咗未？ 快撚d死

唔駛上身 我覺得幾好啦 遲啲佢死咗之後得閒攞佢嚟份佢上嚟鞭屍

黑警仲衰過公安

係無反應先會做壓

右上

Cls超過分

黑警開槍
元朗鄉黑
中國網軍

係時候比閻王審了

屌你老母又打

抵撚死
最好癱瘓又死唔去

警黑合作，人在做，天在看。

快到元朗支援！

係咪真係黑社會個邊？係就恭喜佢家人（咁都未死全家既話）有安家費啦

快撚d死

信唔信會再捉個示威者出黎屈謀殺？

我信

抵撚死

元朗站又打緊
D黑警去哂邊

有意識唔會做CPR

天有眼！！！

黑社會黎係直播見有個黑社會救佢

平時又煙又酒又晚晚叫雞，跑兩跑又打人，唔爆血管算笑

真係有現眼報

死亡筆記,人在做天在看

叫少d雞啦

班狗又死撚左去邊

黑社會就趁地淋啦

有片 右上 自己暈低的

[有片]元朗黑社會打人實錄

抵撚死啦

見佢肚腩大，應該有高血壓或甚至心血管疾病

應該會送去附近急症室
有無醫院手足提供資料
順藤摸瓜
就知班黑社會係乜嘢人

黑社會？ 抵撚死

下次講清楚少少，心情好撚差
激動左

722!!!全部入元朗

屌你老母D撚樣仲CAM係閘口

白衫嗰邊唔抵可憐
快啲死plz

係咪黑社會? 係就好
真皇天擊殺

臨暈前有拎棍

咩都無做,唔好屈人打低佢

呢d垃圾 快d死左佢啦

笑撚死 唔夠打就縮成班垃圾

係咪黑社會
係既報應嚟得都好快

建制派及其政府 公然向香港市民發動恐怖襲擊！

頭先救護仲要畀人推撞

救護員喺元朗履行職務期間被襲擊

真係唔知,現場都唔係得班垃圾係白衫

元朗站 開緊拖

死撚左未呀屌

佢死左先便宜佢
咪撚死呀

如果係白衫希望救得返不過成世癱撚左。

奇拿

抵撚柒死

自己暈低

啲黑社會咁撚潺弱

多行不義必自斃

抵撚死啦屌你老母

皇天擊殺！

元朗兄弟唔洗驚！元朗既消防隊長話你地報火警，佢地6分鐘內一定到場！

唔知其他區既消防受唔受理，但可以試左先！

[手動轉]
記低佢
27232233 消防
27353355 救護
當999cut9你線時用
Send俾有需要嘅人

死link

對家既話希望佢過唔到十二點半啦

集氣

抵撚死 快撚啲死唔該

果度打到仆街. 一個黑警都無..
而家戲都唔撚做

元朗j 出口，開緊拖

如果係班牛屎佬既其中一個
唔該死快撚啲

條友拎住木棍 快D死

佢因為咩事暈低左

似奇拿

想比正皮禁錯

小撚心中風啦仲咁激動走去打人

打得咁開心丫拿
呢啲社會垃圾仲救黎做咩

很治癒

真係現世報

老老實實有無比黑衫人追打過先?有既話你地大獲

集氣 閻羅王收人啊

不如巴打開個新post
推俾所有人睇?

唔抵可憐，鄉黑死得好

death note

元朗D黑警去哂邊

死全家啦牛屎仔

知唔知咩叫報應

推

屌 係咪on撚9

話冇人打過佢 佢自己暈咗

垃圾鄉黑抵死啦

大家backup定圖

四野無人佢自己無啦啦倒地
真皇天擊殺..

去差館報案直情落埋閘

我想知

現眼報
天有眼

白衫條友打打下人 自己暈低
皇天擊殺

快啲死啦仆街

好似係講打人打到心臟病發

拍戲呀？ CUT~ 霞姐 俾夠兩個飯盒佢啦

佢打人個邊呀,抵撚死啦

抵撚死啦 黑社會
真係笑撚左
其他白衫睇清楚呀呢個係你地既下場

阿伯諗著終於可以係班細既面前威威

俾天收左一個

惡有惡報

快撚D死啦陷家鏟

死未

白衫果邊？？抵撚死呀

俾人打個班都未死，反而白衫死先

幾時出殯丫，想去致意

快撚D 死啦

我都睇到好撚嬲
痴撚線
成班黑警 有正經野唔做 走去打我地
明明佢地嘅存在
就係為左打壓黑社會

成班冇撚用

集氣，皇天擊殺

即刻有報應

皇天擊殺黑社會

吸冰太多

差佬走人？

猜起左 屌
冇報應

<突發！> 目的地: 元朗警署！ 警黑合作 何妖死全家

目的地: 元朗警署！
快！快！快！
Tvb完全唔題
一定要今晚煲大佢
元朗人係受害人
黑警夠膽出手就係blame the victim！
利申: 去報案

唔係搓得返掛

抵撚死啦死廢閪,咁撚廢都學人出街打人
打人打到自己死撚埋都真係第一次見

佢死撚左記得去拜佢個墳呀

唔撚柒係呀

現眼報快到咁...

好心咁老叫隻雞爽下好過 重以為自己十八甘二

一早知警黑合作，元朗文宣恐嚇左成個禮拜警察都無拉人就知。

人在做，天在看。

一定係收左錢！

白衫死咗，我哋想開香檳慶祝呀

估唔到咁快就有人有報應 個救護員都搓咗幾耐下

無啦啦自己訓低

皇天擊殺！！！

一定要backup 廣傳

白衫鄉下佬快撚啲死啦
打人打得咁撚high
走甩左嗰班老婆被人姦 仔女俾車車死

集氣 閻羅王收人啦

元朗唔夠人
收到風轉頭白衫再上去

厲害了我的警

[手動轉]
大家Save低佢

27232233 消防
27353355 救護
當999cut9你線時用

第一次見報應咁撚快

死亡筆記

白衫果邊
蘋果LIVE 影住
影住條友拎住支棍(物件)就訓左係到

老黑個邊喎
死不足惜

屌你個救護員搓得咁認真做咩

唔好死呀dllm 一世植物人

為保障自己及他人！於港鐵 商場 住宅俾人打時， 請打爆消防鐘引起大部人關注！！
當999冇效時 請用992 sd sms報警

我都係睇唔到點解暈低

抵撚死
俾天收

快撚啲死屌你老母
係咪三高廢老出嚟威出嚟打
抵你死

快撚死

入醫院幫佢攞個彩先啦屌

白衫大波man?
花點衫係邊個？

有fact未?

快撚啲死

祝佢搶救無效

有D義士換左衫 麻煩確認下

Fact check wo
自己友定老黑

CPR 左手 右手 直手 放心口 深度5cm 1秒2下嘅速度

karma is a bitch

維穩費留嚟買棺材啦

抵撚死啦牛屎佬
有心臟病就留返係屋企打飛機啦

死左記得痴到成個元朗都係佢張車頭相 賀一賀佢

可能打人hi得濟

谷血上心

呢班白衫

立場妹第一單

唔俾救護真係要扑到爆缸先得

你又係白衫?

有請小鳳姐

黑社會黎

著紅衫去

唔好比佢地走，佢老尾

祝佢救唔返

做咪要救？屌你老母個天收佢呀

似係心臟病發 一定就被打中腦後出事

頭七真係要慶祝下.....原來報應黎得咁快

打人打得太激心臟病發

原來真係有報應

俾天收

醒返啦

唔死都希望變植物人

屌你老母邊個幫條撚樣急救都打鑊金啦
仆你個臭街牛屎佬都救？

咁快現眼報

快手阻住救護 咪比佢救人 快 !!!

強烈遣責閻羅王暴力行為

係地鐵打人班人 冇蒙面 咁咪好容易可以捉哂？

黑社會黎 抵撚死！

掉頭走曬

抵啦牛屎佬

佢等呢個機會等左一世，終於就一世

呢段堅

講真白衫可能普通市民.
個時元朗站根本好多普通乘客!!
而且當時元朗班人都無還手之力, 對抗班白衣暴徒.

如果普通市民有事, 就攪出大件事!!

出殯個日幫佢打鑼打鼓燒炮杖就啱

中風啦屌死便宜，佢仲要頂到2047

唔死都祝佢中風

屌你抵撚死啊仆街

死唔去，好撚可惜

如果係老黑抵喇

救護/ 醫護朋友
麻煩你地今晚救還救
盡量出錯 打錯落動脈

屌

快撚D死

屌
睇住聽日文匯太公話係我地打暈佢

Karma!

應該係黑社會，暈低之後班白衫好激動（自己友）

賺咁多陰質錢最好救翻癱撚咗成世訓醫院呀柒頭皮

如果係班白衫狗
我真係恭喜你呀

有片，條友自己打人訓低，黃天擊殺

有冇連登ac
或者用你方法

呢條link 係兆康站送人返元朗

唔好落地獄啊 睇住自己冚家剷祖宗十八代比人bin c 啦

集氣，天收佢

咪撚玩啦 合作呀依家仲拉乜9

如果條友係白衫果班社團, 根本就係現眼報。

條撚樣追追下人暈低左
抵撚死啦

原本已經一隻腳入撚左棺材，依家係要自己伸埋另一隻入去，除左抵死我冇嘢講

因果報應呢啲嘢真係唔到你唔信

原居民以民為敵，入車廂毆打乘客，警鄕黒都是政府。提議向政府示威：取消丁權。

屌 失望
祝佢中風變植物人

冇計啲幾十年冇得打人 而家攞正牌打人 點會唔激動

屌你老母 天道 天收人了

馬上風

鄉黑嘅話 快撚啲死

唔好幫佢first aid
留番比專業嘅救護員做

真係用念力屌撚死左佢..

熱烈慶祝

死亡筆記咁

有冇人整埋心外壓gif

天有眼

推 馬上風

皇天擊殺 抵撚死

原來呢個世界天真係有眼
抵撚死啦

係就快啲死，報應

我都睇到

祝 一暈不醒 成世變植物人

抵啦，唔洗還啊？

閻王到閻王到好心有好報

報應嚟得啱啱好

幾時出殯呀？
去扔牛屎

呀叔似係high得濟……自爆

心臟病死咪益左佢

蘋果live影到佢揸支棍兇人

死亡筆記咁樣

皇天擊殺
等睇逐個現眼報

如果係黑社會果邊唔該快d死 打得你咁過癮 ！

咁都唔拉，伙記嚟架？

有冇cap 返段live 出黎?

睇到無啦啦暴斃 , 後腦落地先

老黑黎
自己追追下暈撚左

後腦落地？

各區發來賀電

夜神月

真心抵撚死呀

屌你老母臭閪俾天收

點解會跌底 ?

幾時都林鄭？

死左未

請不要對敵人仁慈

有片記得backup證明佢係俾天收

....救人係啲救護員道德 專業操守黎
唔好咁都屌先

Karma comes

自己渣住碌野 企定定暈左炸，

死咗全連登去佢喪禮大笑

死得未

早登極樂

一齊集氣

Maybe心藏病發

快撚啲死啦
報應

剃人頭者人亦剃其頭
多行不義必自斃

臟

係黑，一齊幫佢祈禱，等佢主懷安息

集氣啊屌！！！

其實真係應該馬上罷工罷課再大遊行，唔係忍佢呀？

好撚心一把年紀就返屋企啦

林奠梗係最後先要佢死啦

如果係白衫的牛屎佬，抵撚死現眼報

天譴

死左未？等緊開香檳

fact check 左係邊度人未？

抵撚死！

藍絲：一定收左錢扮野暈啦

搓輸咗救唔返

功夫既情節咁

黑社會果邊的話 直情要開香檳 所謂先撩者賤

依啲人抵撚死 希望佢有事

爆血管都似

比天收

雖然唔想但賓係要有人...
問題先可以得到正視同市民覺醒

死左捐100

係白衣
01直播曬成個過程

黑社會 佢打人打到自己睡低左

天有眼抵撚死

希望暈低果個係牛屎佬

你有冇片 ? BACKUP 呀 !!

對方分分鐘畀人告 !!!

希望佢去天主懷抱

廢老就留翻係屋企啦

+$101

左邊條友一指佢即刻瞓低

好似pump番

俾天收 好野

現眼報了

Wasted

咁就抵啦

狂賀！

條牛屎佬心臟病發

可唔可以幫手forward!!!

返元朗 ，需要支援
可以搵元朗青少年夜展
Tel: 8209 9021
天水圍夜展
Tel: 98729969
有車接送

-
[手動轉]
記低佢
27232233 消防
27353355 救護

當999cut9你線時用🤬

Send俾有需要嘅人

死仆街黑社會！！快撚D做第一個死！！

元朗人要留意下邊日

佢上撚到天堂咩

善惡到頭終有報

報應黎得真快

平時自己唔撚做運動, 食撚到你成隻豬咁,

出黎行兩步就猝死怪得邊個

就算係黑社會d人我地都要屈佢係義士！呢個時候唔係仲講仁義道德牙？

比天收 屌你老母

死得唔錯

抵撚死啊 哈哈哈哈 即刻開酒

一定要死，拜託

圍頭佬，鄉黑

熱烈地

起底組要努力D要佢哋變過街老鼠,禍必及妻兒

上帝求下你 一定係牛屎佬嚟

隔空發功

If you happy and you know it clap your hands

起佢全家底啦 唔好以為死咗唔洗受
出殯嗰日大家一齊去幫佢賀一賀佢

抵啦，一把年紀就係時後翻歸搵自己d死鬼老母啦

[black][/black]

皇天擊殺?

皇天擊殺 黑社會既就抵撚死

個仆街千其唔好死，一定要長命百歲全身不遂

似係黑社會

開定香檳啊

唔好俾佢醒返啊

死牛屎老，返大陸等打靶啦

搓得返都變廢人唔好浪費醫療資源

元朗衝突阿伯訓低一刻
第28秒開始睇

唔係咁撚柒呀? 天有眼

抵撚死 係白衫打人黑社會
睇直播

牛屎佬 快撚d死

有片有真相

快撚啲死仆街

多行不義必自斃，子姑待之

有心臟病就唔好出嚟襯喇廢老

咁快有報應

係死我就真係恭喜佢呀

咁快就落地獄啦

咁頭7義士一齊入元朗鞠個躬

班on9去犯法仲影大合照

出殯嗰日去打鼓舞獅贈慶

咩人打..........變左。。。。。。?
中國人囉, 單機啦支那低等民族

係啲狗嘅話 就燒定炮仗啦喂

都未傾定咩行動報仇就黎😂

第一次親眼見到報應呢家野

命危
係要暴斃

抵撚死喇佢老母，等個仆街落葬嘅時候，要攞佢出嚟鞭屍，挫骨揚灰！

大家用佢樣 post 公海
話比黑社會知 佢地死左件垃圾

爽

希望佢中風唔郁得

收錢做野：
拎藤條：500
流血：2000
無命：2500

拉番前16分約00:10 條友自己向後跌
係手持藤條

廢撚到咁 自己追鳩住人打之後爆血管 我係你我真係寧願死左佢算啦 醒返俾你嘅兄弟有撚排笑

希望天有眼
真係收尻條牛屎佬皮
希望佢死後可以係呀鼻地獄永遠受苦，永不超生
全家係陽間生癌
長命百歲
禍必及子孫

又會咁好彩有救護係度

死撚咗未呀，支香檳攤凍哂

佢出殯嗰日大家一齊去送佢最後一程

一齊去佢喪禮啦屌佢老母

睇直播見到救援同佢做心外

係咪真係有死亡筆記

起底大佬
請受小女子一拜

即刻同我入黎like爆呢個fb page!!!上twitter推推爆佢

有黑底fd講

白衫係勝和
頭先西鐵有d勝和仇家陀地中左招
依家吹緊雞打白衫

唔知堅定流

一定唔好死呀 一世瀨屎瀨尿流口水

呢啲係咪叫現眼報呀？

落地獄啦屌你老母

你哋真係黑心呀 咁想人死
腦缺氧腦死亡變植物人咪算
等佢屋企人仲有得見下

死左未？

立場姐姐比人打到隻手受左傷 有女仔比人打到爆左江 有一個女士現場暈左 死黑警到場唔拉白衫黑社會 而家咁既樣大家真係受得住咩? 光復元朗啦 可恨既係今日顧得中環個邊又顧唔到元朗 我睇直播睇到著火

呢個要backup 警惕世人唔好做壞事
若然未報 時辰未到

好波唔洗救架啦 依個係第一個

比牌啦插水

打人打到自己心臟停止都算傳奇

林啟明

心臟唔好就唔好去D咁激既地方啦

救得好
呢條債有排你還

心跳停咗個黑社會應該會送去附近急症室
有無醫院手足提供資料
順藤摸瓜
就知班黑社會係乜嘢人

係個天收左佢 感謝主

白衫係咪真係對家？有冇得fact check???好興奮！！！屌你老母死全家啦仆街！！！

死撚咗未啊

條友係自己企係到突然暈低，無人打佢，推一推，搵人開post更正

理得你咩字頭 宜家我地香港人最惡 你打尻市民? 成個字頭同你鏟撚平佢

紅牌已俾，趕佢出人世

可道，唔怪之得

唔好死
希望佢百病纏身 長命百歲

希望救唔返！！！

pish
比天收
快啲不治

好擔心佢全家俾人起底

經過今晚事件證實
黑警已完全喪失保護市民作用

強烈建議成立民間自衛隊！！

除保護自己手足及市民
亦代表黑警嘅存在只係為咗維護政權
予人民全無用處！！！

一定要夾錢送花圈，一邊死有餘辜一邊死不足惜

係白衫黑社會黎
蘋果早幾分鐘見佢惡9人
鏡頭再影就見佢仆左係地
任笑!!!唔洗白笑錯

喱D真係唔抵救

係live見頭先好激動鬧差佬個d,有d 都著左白衫，所以未必係班牛屎佬

白衫？黑果邊？係就抵撚死

白衫兇人，天有眼

JUSTICE SERVED

推，cap段野嚟睇下文宣組又有料

有心臟病就咪撚跑啦 抵死

超治癒啊

你地可以組隊「民警」
1）出師有名 警察制度已失效
2）削弱警賊正當性
3）合理化武力使用

真 仆街死

博愛醫院係最近急症

喂喂喂 扮暈無錢加
btw死咗未?

第一次覺得個天做到野

有無咁ON9

真•收咗安家費咪呢啲

終於天有眼
皇天擊殺

呢d天收既

但唔夠還....

仆街

究竟死得未.?......唔好嘥我哋時間。。。

又開戰 元朗

以為自己仲係30幾歲，學人打交

元朗人報火警啊

所有元朗站手足走呀 佢地癲架

中間嗰個好似係開拳館嘅，咁多巴有打拳有無人認得出佢？

大家...呢個可能係自己人，有手足係聽消息換白衫返元朗，地鐵橙有人擺左白衫供遊行人示換

唔好死呀！
中風磨幾年先好死呀！

Rest in pieces

文宣快D用風水陣已破黎宣傳呢件事俾鄉黑睇

元朗又打緊

即刻取消佢？

月夜神

CLS啲白衫係元朗站撬開左鐵閘衝咗入去打人

元朗又開戰

起碼佢屋企人

夾陰司紙就得,港幣就不了

根本好大部分係普通市民

佢地仲覺得好威咁 唔知以為係驚天動地嘅激戰

冇心跳先做

家人問 佢點死架? 啲兄弟話 佢佢 佢追打人時 中風死架。
諗起都開心

光復香港
刻不容緩

父債子還

屌 停左live

又打

Push

又開緊片...有條友被人打到訓左係到

警察走左 白衫又返

好撚驚屌

蘋果live冇左？

*埋

死咗未？

痴撚左線

搓得多數都死

有片！元朗個白衫係自己暈低

仆街！痴撚線架

如果白衫果個係黑社會，咁
我真係恭喜你呀早死早著啦撚樣

死唔去都好 一世瞓床

追到入yoho打

睇live見到成班白衫用手阻住cam 同埋好似打緊記者

咁真係抵撚死，開心到唔知講咩好

無人答到，即係等入院certify

死左未姐？

淨返佢一個？佢尐手足呢？

這就是牛屎

live停左
開左波

屌 比班友捉到幾件

應該比黑遮左鏡頭

記者畀人打到個live斷撚咗了
全部白衫揸棍揸鐵通
見人就追住嚟打

好似比人打緊

血糖低？

記者都打埋
好應該清算班牛屎佬

元朗癲架

夠膽老屈光復元朗拆撚晒佢地啲衛星鑊

除左恭喜
我冇野講.

打到蘋果冇LIVE

好膽心個記者

見到佢方圓幾米無人無啦啦企定定向後訓
黑社會既話我真係恭喜你呀

仲打緊？

快撚啲死 地獄好需要你去執牛屎

蘋果Live:
黑社會走撚條友倒地不起.........
之後記者比黑社會要脅停直播

一定要搶救無效！

要諗下點樣清算

邊到仲有live

睇LIVE見住佢比皇天擊殺

可以係邊度睇

壽終正寢？

入哂商場追打人

都唔撚知係咪官鄉黑特登整死一件自己友話黑杉打死人
不過都抵撚佢死

死老野 笑死街坊

消防到場

抵撚死 死多d

Yoho mall?

推到上國際新聞

唔好死吖
加油頂住吖
你要長命百歲 百病纏身
落唔到床

求神拜佛唔好救得返

警察仲會保護我地咩
要成立民間自衛隊
保護市民

天水圍多次警車聲！返屯元天既，小心

報應
佢大殮、落葬大家齊齊組隊去開香檳
頭七去佢村公所門口集會慶祝

同仙女出街！

係 拎哂鐵通個啲

元朗仲打緊 蘋果斷線

無法無天

有無其他link?

youtube蘋果

條仆街白衫死撚硬

死左？

白衫 抵撚死

已死

睇live又有一個突然暈低

隔住個mon都聞到陣臭味

條白衫黑社會死撚咗未??

瞓一世醫院 老婆仔女走晒佬 臨死一個人

消防佬正氣到

放心去啦，你班兄弟會好好照顧仙女

白衫唔可憐

記者唔好有事

一定要死

12:30am 元朗有示威者被黑社會人士打到爆血

咪撚救啦

快撚d死屌你老母

望住你個留言回心一笑

要搓都好大機會死
要用AED 就更加

brw,抵撚死

死班又煙又酒，係時候勤啲做劇列運動喇

白衫俾天收

多行不義必自斃
最好救番醒之後癱咗唔郁得 然後長命百歲

呢頭打林卓廷(基督徒), 嗰頭就暈低左

快撚啲死啦我屌你老母臭

如果係黑社會就抵撚死

呢d廢老救返都嘥氣

請問死左未

死左未？？

死唔去變植物人先應該恭喜

冇左元朗個邊

現眼報呀！天有眼呀！

呢d最好求生不得求死不能，咁就死太便宜佢

希望搶救無效

有冇人update我，條老野死撚咗未???
快d死

要救返佢，中風，成世訓床

有請小鳳姐！！！

黑社會？扺啦！最好死埋

再推

似係邊邊人？？？

查佢身份係咪大陸人

Pish！! !

個黑社會死左未 一個都覺得少

如果係黑社果邊就真係抵撚死
白衫收錢做野果d因住有報應呀

低死

好似Bethesda啲npc中bug死噉

牛屎佬即刻現眼報

死撚咗未？快啲死啦

希望搓唔醒，快撚啲歸西啦死廢黑

白衫友死全家

其實出殯果日，就知咩人，到時會唔會二百萬人圍到個仙人上唔到山？

佢唔死仲好，廢事有人乘機屈在場的無辜市民搞到佢死...... (但我又想天收佢）

有無人知蘋果個記者點…好擔心

如果個大係打人嗰邊嘅話：
我只可以話 熱烈地彈琴熱烈地唱

班鄉黑肯定用私刑

死撚左佢啦屌你

希望佢無事

但下半身不遂，長命百歲咁係張床度睇住光復香港

真奇拿

請問而家戰場係邊
急

推啊

好彩有片
唔係又俾人屈

係牛屎佬咪撚救啦

小鳳姐

立場po左張柳俊江爆血相
頭先直播明明佢仲無事話車人番屋企架

如果真係心臓病，應該冇得救架喇

廣傳，推到何妖仆街死！

發夢18區成立自衛隊
警黑合作已經好明顯

邊度證實 ？
原來真係有報應

點解要幫佢急救

何妖同白衫握手

死一個半個就打飛機!.
要佢地全部死呀! 屌佢老母

分分鐘打埋消防都似
希望在場兄弟無事走到

咁都唔死就要補多刀啦

太激暈左

死咗未死咗未死咗未死咗未死咗未死咗未死咗未死咗未死咗未死咗未死咗未死咗未

仲 in peace?

早落地獄

搵人BACKUP去ipfs啦

抵撚死 !!!!!!!!!!!!

睇唔到

黑警唔理就個個都知啦!!
呢單野我個fd知道係14K同勝和，佢表示有fd收到order要做野，其他就不能說再多了
補充:小弟岩岩先申請，因為元朗呢單野實在睇唔過眼，所以先申請個帳號發表下。元朗警察廢就不嬲架啦!!但今次明目張膽到咁我就真係吊你老豆正XX
想打?!我真係未撚驚過!!如果有光復元朗，我一定出!!元朗唔撚係你玩哂!!!
睇大家有冇咩意見~因為616真係幾多元朗人出~集結埋一齊肯定多過佢，仲有，我一定企前線打7班仆X!!

推到佢仆街

Piece呀屌

死咗未呀？

有冇人答到我
死左未?

皇天擊殺，下世再做支那人啦

佢係打人個邊既

廢老黎, 突然中風 XDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDD

最好唔好死
……
醒番之後有意識但係成身癱瘓唔郁得，冇人肯照顧眾叛親離之後求奇送去間出名虐待老人嘅療養院度享受番十年八年欲死不能就啱晒

有9成黑社會嗰邊
但可惜睇段片搓返起

一定要討伐元朗黑社會，屌佢老母臭閪。

叔父輩都行得咁前

早前倒下的白衫人士，根據現場直播畫面證實為襲擊群眾之恐佈份子，當時身穿白t shirt手持攻擊性武器，於路中心毫無徵兆倒下。
衣物躺開應該係救護員為急救所需剪開。

中學生黑帶，照出

古人常言道： 多行不義必自斃

女人可以荃灣西落車 男既係西鐵每個站都車頭一齊落 唔好落單

黑社會果邊

個天要佢死
下一個 君妖

警察係因咩準則去關門dllm
市民人命財產受到威脅,佢地就係警署入面等?
jm9呀？

原本嬲到標晒汗
而家心好涼

我都希望佢冇事，邊可以咁輕鬆就走得甩

自己小心

係你至好講 我睇到黑警同元朗狗合作好撚燥

天佑義士！

size=6]元朗要人[/size=6]
有一班黑衫人士正從朗屏前往元朗站
光復元朗 就在今天
有線記者陪同

佢自己訓低架

白衫友黎

1St blodd

何君堯全家the next

安家費係咪政府出? 姐係又用納稅人D錢?

死黑警真暴徒又唔見你地拘捕，淨係打普通市民cls
班狗官仲好意思係度話法治，dllm依家黑社會打人無人理叫法治？cls

我真係恭喜佢

記得多多捧場

熱烈地彈琴

Beautiful

信呢個世界有報應

希望死唔去長命百歲做植物人 成世打喺到眼光光望住天花

啱呀
要長命百碎百病纏身

置頂，明天早上港鐵不合作運動

快撚d死啊死仆街

死撚咗未？

死得好

借問聲死左未？

牛屎佬咁都唔死

Death Notes持有人請寫埋何生, 當然唔少得林太同盧生

祝佢長命百歲

黑社會個邊就
熱烈地彈琴熱烈地唱🎊

發夢聽到係某字頭坐館

死快啲

留係元朗都辛苦佢啦
希望死得去

唔好死呀~~~

唔該殘廢，長病百歲

勿忘612

723三罷 做部署同文宣

圖

變植物人好d

佢係無啦啦瞓低,完全無人攪佢

Pish

出面有圖

(0104)元朗站A出口外近鈞樂新村西邊圍位置有義士被圍。

多謝你，要小心

何君妖幾時俾天收

Instant karma

屌，黑警比狗屌呀
好嬲，一定要搞大佢
無法無天
要全世界見到

好事

大力少少做CPR, 啪斷哂d肋骨

心臟病死撚左

堅？

睇tg話死咗
皇天擊殺呀！！即時有報應！！

百看不厭

小鳳姐準備

有frd share d呀叔feel 既錄音話係心臟病

如果呢個阿伯係黑社會掛希望佢可以去死

咪死咪 最好全身癱瘓

有冇fact check 死左未

我希望佢唔好咁易死

求fact check

可以舞獅啦

你用 mouse click 死左佢

快D幫人搵腰包!

我要屠村

嘩 大理段氏. 六脈神劍

佢死未

善惡到頭終有報 舉頭三尺有神明 只爭來早與來遲